都柏林同柏林有咩分別？

就係多左個都字

咪話左多左個都字

咩樹

同柏林=同柏林

都柏林同都柏文又有咩分別？

非
I mean「都柏林」同「柏林」既分別

冇咩分別

都柏林喺愛爾蘭 柏林係德國

柯博文

齊柏林係買熱狗

Dublin
Berlin

咁鄭柏林同都柏文有咩分別？

做多左。。。

Google can help you, but your brain....

係咪feel到自己個笑話幾咁低質？

But your brain I can’t help sor9y

冇

柏林仔係拗斷人手

唔識整爛gag。。。
唔開心😫

齊柏林

咁馬德里同新德里有咩分別？？？？

都唔同（「都」唔同）

咁哈化柏林同都柏林有咩分別？

正解

我咁住嚟笑你，你做乜要我氹返你！

快啲講過個好笑嘅gag畀我！

知道！蘭會努力去think的！

唔準諗！即刻諗！

柏林 = 真係柏林
都柏林 = 都係柏林

小柏林= 黑警

形容得好

做咩依加去人地屋企都會俾人趕走？

因為而家太夜？

狗同熱狗又有咩分別

錯，因為宜家家俬CCCC

一個係食得一個唔食得

兩個冇分別

陳柏林同齊柏林呢

宜家傢俬裡面有啲咩係得三件？

5知

係帽，因為宜家傢俬裡面得三頂宀
（原來作iq題係咁難）

我都係臨急諗 果然好難

東京，南京同北京都係差一隻字

同齊柏林又有咩分別？

5G

柏林仔同柏林又有咩關係

一個係object 一個係location

屌咁都上熱門，我真係O左嘴

Java 同 JavaScript 有咩分别？

勁到
IQ200

同齊柏林又有咩分別

都柏文同柯柏文同鄭柏霖同齊柏林有咩分別

杜布連

Zeppelin 係飛船

咁新冠肺炎同新冠國肺炎呢？

我自己叫開武漢肺炎

咁德國定都柏林呢

大家都係陳慧琳個fd

10/10 德國首都柏林

係陳慧嫻

柯柏文呢

WHO?

柏林係狗

你做多左

係紳士

一個喺愛爾蘭一個係德國首都 不如白俄羅斯同俄羅斯有咩分別

西京呢？
畀唐三藏取走咗

冇分別

真心問
咁齊柏林都柏林同柯柏文有咩分別？